

# Scripts disponibles
En el directorio del proyecto, puede ejecutar:

### `npm start`
Ejecuta la aplicación en modo de desarrollo.
Abra http://localhost:3000 para verlo en el navegador.

La página se volverá a cargar si realiza modificaciones.
También verá cualquier error en la consola.



